cmhk12月完約 想要大專生plan/iphone plan

12月5完約唔想轉number 想出iphone7

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks